美心未放棄年青人 元氣會員11-17/5 全單七折

港豬偽黃準備報復式食壽司

又排哂蛇餅

等睇打蛇餅

不如一齊和你影 應該好多港豬忍唔住重投美心懷抱
真心幾抵

原諒美心

咁做根本就是打擊士氣，好撚柒蠢做法

咁一齊去幫襯食薑飲綠茶

Btw 你想去驚俾人影相？

有撚用咩 準備俾壽司郎收皮啦

又喺度打稻草人，你唔po出嚟撚有人知

拉

有啲人:咁抵唔通唔食咩

咁又真係幾抵嘅

唔撚食

咁少分店有撚用港島新界一間都無

你條傻鳩又想屈我
咁你鳩d去影大頭啦，柒碌，呢個任務交比你啦

點忍呀屌

依個真 又貴

同人講唔食遲啲更平

唔開post根本無人知

樓主咩居心各位自己諗啦

大把高質壽司 洗撚食垃圾同人迫

真黃嘅唔會去
去得嘅一係藍一係港豬 影咗佢哋又點？ 佢哋最多俾同學朋友恥笑吓囉

咁都貴？你中學生無收入？

唔會食, 就算變黃就算免費都唔會食

係

係呀我係美心PR

拉佢老母閪啦，唔係想幫佢上熱門做7折宣傳呀？

樓主狗黎，各位睇路

你想影一個人 定一百個人
影一個=其他人無事
影100個=效果大減

拉

食完就死快d, 有蟲

陸續開緊啦 黃大仙5月尾開

笑撚左 平過元氣囉

廢中影嚟無論
影後生最有用 俾到心理壓力佢哋

沉默的大多數終於出現

原諒了

壽司郎唔係話唔食得咩？

日資都唔食得？

活一鮮
魚一

美心

排果班跟本就50年後既廢老

之前呢度有人又話佢唔係日資
好亂

你去隔離lost睇睇，都有後生食

比啲骨氣
仲自認係黄就咪食

一拆我都食唔落

幫黑心間接宣傳

身邊有黃豬一早食緊

[集氣] 一齊多謝13歲中一記者陸同學, 你冇做錯, 希望你睇到

影完將港豬變藍

和你影個手法太大爭議太大
不如入去霸位唔食/食一碟坐幾鐘好過

有蟲不了
香港人善忘真係世界第一

正唔好搶，我食先

有蟲㗎

免費點解唔食
攞盡對家資源用返落自己到
不過元氣又真係污糟嘅

蟲蟲特攻隊要出動食蟲啦

淨坐唔食

食屎死全家

驚打擊你地藍絲士氣？

其實大把師奶都知，之前我經過元氣裏面全部都係師奶拖住兩個細路咁，所以樓主開post一齊諗諗點再打擊佢都係好事

推

所以呢我哋就好應該為佢哋增加成本

一於逐個後生影大頭

點蟲蟲，蟲蟲飛！

有咩好食 咪同垃圾爭鮮差唔多

冇食唔知幾多年

真心 仲食元氣 幫襯美心既

咪撚叫自己黃 你叫番自己中立港豬都冇咁嬲

成日都係間鋪前面影 再笑下班人咁撚可鄰食cheap野 做藍絲都算 食埋啲垃圾食物

七折，係手足應該早點排隊，叫一碟壽司，然後坐成個晏晝。由得外面d人等

你老味 再見到人龍排隊我以後唔罷食

成個世界好似得我戇鳩鳩咁抵制藍店

免費梗係要去
不過叫完都係唔會食

遙距拎位

北角黃店活一鮮今日食過，幾好食抵食，唔好食元氣啦。

屌你老母點解會有五十幾條友正評呢個post

Bye

你係咪聽日去食？

今日經過黃大仙仲有勁多人排 SHAME

咪去食蟲囉

自從上年到家下都無食過一次

比人影咪抵囉

當挽到7折就知真係好唔掂

印出嚟貼佢門口

一間元氣後生都幾十人 全港可能都成千人
你俾到幾多壓力？

日日見都大撚把人食

冇會員
俾錢食垃圾？ 不了

七折啫又唔係一折

根本港豬就係未醒

你乞衣嚟㗎？
平過元氣一半都有喎

都係得4間

cls又要早一個鐘入app排隊先有得食

咁抵不如一齊去食好過啦
$0如果全單7折，佢賺到幾多錢？

食死你

屎坑食屎唔洗排

作為第一屆搞手，我絕對支持

燒紙紮壽司畀佢全家好過

巴打你去開post

唔好意思，借一借位
抵制美心之餘都唔好忘記TVB任務

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

A

W

食乜尻元氣吖，食壽司郎好過啦

不了

有咩大爭議啊又？
又要和理非抗爭大法啊？

好人好者依家會食元氣？
下下道德感召，乜撚都唔好做啦
又話兄弟爬山，又無影響到自己人 都要唔被人做
On9

仲食元氣 係食都食壽司郎啦
元氣同食屎有咩分別

影大頭有幾勇武
影班客未必令佢地唔會再食
分分鐘反效果令佢地同你鬥氣

如果有其他方法達到同樣目的
輿論成本低d又可以針對返間鋪
Why not?

拒絕係元氣消費, 講得出做得到

依間野汁左佢啦

又係反效果論 你有無新意啊
忍撚夠你條垃圾好耐
次撚次大愛感召上身

平時都無乜優惠仲要搞成星期
睇黎好唔掂咁

你相信咁有用你咪去做
呢個只係我睇法

唔好睇少d優惠
之前美心皇宮 翠園 北京樓半價
多人排到仆街
回血極快

係黃根本唔會有會員卡,所以冇關係

影佢老母

收皮啦賤種藍絲

我未反送中前已有

身外物就唔緊要, 呢啲野食落肚架, 仲要係壽司刺身, 搏得過?

嫌棄一折都唔撚食

未係會員，快D 申請先

多射黨多射美心多射元氣
我系中國人呀hi

要60日食夠$950先做到
你估㩒個掣就申請到咩

唔會同你講元氣啲生意一日比一日好
利申員工

唔怕同你講
今日每間最起碼賺七萬

eat shit

食到飽到嘔2個人都係3舊水左右又好食

罷食！

員工
有咩料爆先

仲要冇外賣，又勁多人等

屌元氣真係賺得勁多
唔好睇美心話咩裁員
今日睇完個報表之後
一個母親節已經賺到瞓着都識笑

仲食完棄你冇撚用架

香港人可唔可以俾啲骨氣

元氣前線係咪深黃

關我撚事咩

我覺得做員工冇問題喎，唔做咪又係藍絲新移民做
做藍店返工9fing白賺佢錢唔會內疚，賺藍店錢幫襯黃店，得閒加下料都幾爽

利申：唔係員工

基本上90%以上
除咗全職個啲
不過其實元氣大部份你見到嘅都係兼職

有咩問題
佢出糧俾我
我再幫襯返黃店
得閒又可以玩下啲藍絲

你哋對入嚟食嘢嘅人有咩感想

阿叔阿姨個啲冇咩感覺
但見到後生就會覺得Dllm仲幫襯

當放題咁叫都係~250
元氣6-7成飽已經要250

冇骨氣

唔食屎

已經搵到幾間黃店代替元氣, 可以以後都唔食佢